印度人其實算唔算黑人?

好多印度人都好黑

唔算

印度黑人是黑人

印度人其實係白人

我行過新填地街,見過有招牌寫住“白淨馬拉”......

幾錢...

啡人喎

印度好多人種